教協反對罷課？？

啱啱嚇一跳，睇TVB 摘錄講到教協反對罷課咁
睇返全文唔係咁講，但到lee 一刻都仲未決定。
咁多學生比人捉左，你地仲未支持罷課。
教協塵該要在８月最後一個星期宣布支持罷課。

教協教育界議員葉建源說：「長期是這樣(罷課)，對香港社會、對學生發展，都是一個很大的問題，所以渴望政府能回應大家的訴求。」

推